一齊入來研究下點樣溝女啦

其實科學研究已經證實，兩個陌生人的物理距離，直接影響左佢地會成為密友的機率
你諗下以前新學期開學，坐隔離或前後的同學，之後成為死黨的組合係最多既
"近水流台先得月"係古人歷盡千年所得的真理
想知再講

冇人想知，bye

有錢就𠝹到女

吸引力與距離平方成反比
萬有引力定律

人同人之間產生的吸引力最基本假設係：他人的出現對於我地有獎賞意義
影響吸引力的獎賞有兩類型：與他人交往產生的直接獎賞，同與他人有關的間接獎賞
直接獎賞係指他人提供比我地的所有顯而易見的愉悅
例如給予我地大量的興趣和贊許，我地會對呢種關注和接納感到非常高興
而如果有人為我地帶來物質利益，例如金錢或社會地位，我們更樂於接受呢d好處

人云：男不壞，女不愛
其實係佢地提供到直接的獎賞，例如口才好，氹得女仔開心，或者有大把損友，可以助女仔擴闊社交圈
而一般好男人，唔煙唔酒唔蒲，有內涵等等的優點，對於產生吸引力係0幫助